期油/油股/原油 ETF 苦主區

早知唔買啦

輸身家啦

Usd 19.5係俄羅斯成本價，都捱到呢個位，無理由唔坐

唔係槓桿型應該無咁傷

仲諗住入手

做錯方向就要認輸

邊隻好d

即係邊隻

樓主幾時入左?
唔怕啦 總會升番 慢慢坐

買uso鬥長命

買咩可以坐？